[突發有片]睇下巴林勇士係點樣為自己手足報仇

Protesters in Bahrain fed up of police killing them. Guy at beginning is killed by police.

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰